{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168146",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "윤씨밀방"
    },
    "text": "尹氏密室\\n\nソウル麻浦区西橋洞411-6\\n\n韓国伝統の粉食店「粉食」は営業時間が11:30から22:00までで、日曜日は11:30から20:00までです。 しかし、注文の締め切りは20:40です。 また、月曜日と祝日は休みです。 この粉食店は25席を取り揃えており、リーズナブルな価格でお客様に親切なサービスを提供しています。 このため、ここはいつもお客さんで賑わっています。 オーナーは主に小麦粉で作った料理を販売しており、基本的に1時間は待たなければなりません。 この粉食店は弘大前の特有の溌剌とした雰囲気を持っており、親しみながら独特な雰囲気を醸し出しています。 スパゲッティとハンバーグステーキはオリーブパンが提供されますが、このオリーブパンはしっとりとして柔らかく、自然と感嘆の声が出ます。 また、珍味として提供される昔ながらのトッポッキもおかわりできます。 これらすべての要素が粉食店「粉食」の特徴として現れます。",
    "QA": [
        {
            "question": "粉食店「粉食」の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "粉食店「粉食」の営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "粉食店「粉食」は日曜日は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "粉食店「粉食」は日曜日は11:30から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "粉食店「粉食」の注文の締め切りは何時ですか？",
            "answer": "粉食店「粉食」の注文の締め切りは20:40です。"
        },
        {
            "question": "粉食店「粉食」は月曜日と祝日は営業していますか？",
            "answer": "粉食店「粉食」は月曜日と祝日は休みです。"
        },
        {
            "question": "粉食店「粉食」は何席ありますか？",
            "answer": "粉食店「粉食」は25席あります。"
        },
        {
            "question": "粉食店「粉食」の料理は何で作られていますか？",
            "answer": "粉食店「粉食」の料理は主に小麦粉で作られています。"
        },
        {
            "question": "粉食店「粉食」の料理の待ち時間はどのくらいですか？",
            "answer": "粉食店「粉食」の料理の待ち時間は基本的に1時間です。"
        },
        {
            "question": "粉食店「粉食」の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "粉食店「粉食」の雰囲気は弘大前の特有の溌剌とした雰囲気で、親しみながら独特な雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "粉食店「粉食」ではどのような珍味が提供されますか？",
            "answer": "粉食店「粉食」では昔ながらのトッポッキが珍味として提供されます。"
        },
        {
            "question": "粉食店「粉食」のオリーブパンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "粉食店「粉食」のオリーブパンはしっとりとして柔らかく、自然と感嘆の声が出る特徴があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 398
    }
}